有冇人知 ufufu 係咪黃店 ?

咩集團 ?

餐廳GM Eddie Woo藍底, 支持警察暴力執法

無野了

thx for.sharing